「突發」用手機上緊連登既入一入黎！

依家d智能手機愈出愈大

統計下四至五成人係用手指尾托住個電話

電話本身唔算好重 但長期咁樣用手指尾都托住部電話就好易有smartphone pinky, 影響到骨骼健康

再加埋你老撚咁重既機殻 病情好快惡化

大家記得用電話果陣要用正確既姿勢

講完手指都有少少痛
用得手機成粒鐘既你 快d好比隻眼休息啦

點解用右手會好過用左手？

閱

依家啲小朋友長期玩電話仔先大獲，傷眼又對頸骨發育唔好，大個一定奶野。

因為左手要手持陽具打飛機

禁入嚟個陣真係用馬手指尾托住

望下兩隻尾指發現右手尾指真係有個位彎左

右手手指尾同左手唔同咗樣

仆街左右手隻尾指真係唔同樣

連登 > 公海 > 連登

留名跟進

一樣

一睇完望一望隻手,shit
然後覆post果陣仲係不自覺咁用隻手指尾托住

右手尾指真係曲咗

因為世界多人用右手，所以電話製造商 UI 同 hardware 嘅design 都會有利右手

例：iOS 10 之前嘅slide to unlock

mulitasking 向右拉
back 上一頁 向右拉

屌睇到開頭即刻發覺自己真係用緊手指尾托住部機

以前試過用尾指托底
結果就係發現隻尾指會攰
依家改做通常用無名指，中指係左邊托住
尾指，食指托機背
拇指點部機

不過好睇隻手大唔大
以我部8plus為例
女仔可能真係難D純用單手
我隻男人手就都仲ok

用慣4隻手指托 手指公掃

電話過200g就真係太重
但尾指彎好似係關基因事

我反而覺得更多嘅係西人閱讀習慣係左向右，揭書係右向左走向右

揭書係右向左*

同埋你講緊嘅係UX，唔係UI，UI係講緊粒制點解擺係左上角，UI係你見到嘅嘢，UX係原因。